
\subsection*{Question 1}

Une équation réduite de la tangente à la courbe représentative de la fonction exponentielle au point d’abscisse 0 est :
\[
y - \e^0 = \e^0(x - 0), \text{ soit } y - 1 = x \text{ et enfin } y = x + 1.
\]

\subsection*{Question 2}

On a : \( f'(x) = -2 \times \e^{-2x + 6} = -2 \e^{-2x + 6} \).

\subsection*{Question 3}

\(\overrightarrow{AB} = 6\vec{\imath} - 2\vec{\jmath}\).

\subsection*{Question 4}

On a :
\[
f'(-x) = \sin(-x) - \cos(-x) = -\sin(x) - \cos(x),
\]
la fonction n’est ni paire, ni impaire (et \( f(0) = -1 \)).

\subsection*{Question 5}

On a \(\vec{u} \begin{pmatrix} -(-2) \\ 5 \end{pmatrix}\), soit \(\vec{u} \begin{pmatrix} 2 \\ 5 \end{pmatrix}\).
Le coefficient directeur est donc égal à \( \dfrac{5}{2} \).

